好可能係真正嘅轉捩點出現左啦

就係火箭事件啦
Twitter reddit 要人呀
根本唔撚夠人煲大佢

無人推

唉

樓主係清朝返黎???